留意到Nben條撚樣又出返黎搞事

同蓋ching係上面坐完15日

一返黎就係水渠到放針害撚死射撚滿

我唔郁兄弟

唔用n_ben?